[Huh] CSGO街場嘅馬來西亞朋友支持香港

今日難得有時間就開CSGO faceit打番場
一入到去佢地睇我profile知道我係香港人
就主動話支持 仲叫 BE SAFE OUT THERE
跟住我想佢地用咪講多次比我錄低佢
佢地仲搶住講

真係好多謝佢地

聰哥真係影響曬全世界遊戲界 表面上佢無左4年
我就話佢用4年救全世界 比全世界知道中共嘅真面目

反抗！

平時打成日笑佢地

坡仔就最仆街 200%

其實最撚仆街嘅係大馬華人同玻豬
真係馬拉人反而無乜嘢

坡狗不知幾恨做支那人

同恨做新疆人無咩分別
但佢地就係鍾意做

本身就大中華膠
坡狗個個都做慣奴隸
又貪錢又貪名利
成日吼住第二大經濟體個名覺得痴埋去好撚威